岩岩有個男同學係班女面前show肌 點知.....

佢個格辣底臭到成班女um住個鼻

感謝提供笑話一篇

邊間?

I大

好撚好笑呀哈哈哈哈哈

仲以為係show gay 好失望

感謝讀者陳俠提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

I大啲仔特別踴躍
又送花又show肌

有乜野咁神秘？